佔中幾個月都無用 以後71遊行幾多人都無用

我地專心炒股賺錢買樓/ 考eo, 2A3O, 紀律部隊幫辦或主任

佔多次中/日日上街遊行70萬人陣容

以前冇用唔代表以後都冇用
而家最大作用係炒熱件事
令國際有口實話大陸獨裁、監控
進一步孤立中國
再將香港等同中國、取消關係法
幫手再反中國擴張合理化